到底費蘭尼廢d定耶穌廢d

費蘭尼
耶穌

fellani 起碼係一個超勁plan B

費蘭尼今場都叫廢 其實有無睇架

巴西打小個

下， 費蘭尼好有用wo

痴撚線

費蘭尼喺禁區頂閘走幾多球？

又無戇鳩魯莽犯規

直頭無名英雄

費蘭尼係一開頭派膠姐